選功能組別ok，選夠35席都有可能發生，但選入去既人會抗爭咩？

民主黨會？
白頭佬會？

好明顯，今次地區直選會互片
同上次差唔多席數已經要還神
如果選唔到35席會點？
泛民會如常開會？
咁同endorse 呢個議會有咩分別？

到時一堆人含楊onq，然後選舉之後又係度猛屌
選完之後佢邊會理你
最後一味後悔選錯人，然後四年後再次含淚
記住民主自由既崩壞係由你黎助長或者阻止

全投攬炒派候選人

我地cc台指點江山+冷機軍師叫佢做咩佢地有膽唔做咩

選唔選到入去都唔會, 講完
你幾時見到d捉鬼天師如黃碧雲同陳雲等會上前線?
怕死既人係永遠都唔撚會上前線同你流血革命架屌

系 唔聽教就用選票懲罰佢地

要清算POPO, 有兩把刀可用, 這亦是中共在香港最怕的事

係屌之前要所有人登記有左資格先，尤其功能組別果部分，唔係講咩都冇用

發個功先

四年後再含過

白頭佬雖然廢
但都係和理非既一分子含淚投

四年再含
本土派下次先

泛民某啲躝坦自動消失啦好心

難

白頭佬一定唔投
但現實係無可能初選本土贏晒
唔好好似白頭佬咁ON9就得
攞左否決權慢慢玩

其實你過到半
要抗爭既就係「少數派」
因為所謂既黃營可以用投票ban Q曬果D咩國歌法辱警法23條點點點

咁講既人一定忘記咗胡志偉佢哋點系議會入面抗爭 阻止送中條例

侯選人唔鐘意 覺得含唔落 大可唔投 投第二個

拉

諗返起舊年六月委員會鬧雙胞先啦
泛民已好左好多

拉

咁含唔含白頭佬

拉得，保皇狗多謝樓主

假如選晒入去/過半數, 我地已經係多數, 仲使乜撚抗爭? 坐喺度投票已經得啦

入咗去先算

但黃碧雲白頭佬之流會做啱你心水嘅嘢咩？

會癱瘓議會達至抗爭效果咩？

你得個否決權咋

同埋你有功能組別票咩？

唔講以為你選緊民主國家嘅議會
贏咗可以組閣做總理

目標係要過半數，至於參選人係邊個，就要睇所謂初選，而家係到噏都冇用。

係人都知香港無得執政啦 選入去係為左抗爭 全面否決港共政府的施政

Who is 攬炒派，打本土旗號嘅泛民候選人？

選委會過半可以選港區人大

前提係班仆街會出齊+投反對

終於有清醒嘅人

依家講緊立法會，你講選委做乜春呀

我唔知個班覺得過半就=贏 既傻仔係天真定點
而家係最需要有執政意志+能力既人入去
而唔係白頭佬 呢d比曬牌都唔識上既垃圾

立法會議員咪選委員之員之一

咁泛民會？黃碧雲會？白頭佬會？onq會？

就算講到好似林卓廷，都係議會外反對，議會內小罵大幫忙之流

唔係話選35唔得，得！但你哋含多次撚，代表佢地會含淚同你玩攬炒嗎？就算去到2019年，佢地都會支持不公議案，佢地都唔會聽你支笛㗎

醒吓啦

我要求唔多
比個超區比本土就夠

拎黎搞變相公投

你求民主派鬆章不如求共產黨俾普選你

立法會有600席？得嗰少少點選委過半呀

始都要由街頭繼續抗爭
再配合議會內過半議員爭取

要記住！
和勇合一 齊上齊落
議會街頭 裡外抗爭

光復香港！
時代革命！

70/1200,5.8%

當然你可以射落海

問題是35席唔會一政投票 ban Q 曬D議案
咁少數派洗鬼抗爭
坐响度睇戲就夠

七你個頭咩，依家你班泛民友都係話選 35 席咋

無啦啦spin到 70席

百分之三都冇呀！
你鍾意啦，鍾意選唔係問題
你認咗想要十萬蚊咪算囉
連論述都冇就喺度嘈

然後佢地會支持議案

「呢個係民生議案唔計」
「廣大市民利益唔計」

左膠

如果佢地識諗
應該咁樣做

區選前又話選到都無撚用

立法會選舉前又話選到都無撚用

我鐘意投泛民+本土，就係唔投建制，吹咩？

區議會有咩用

白票撚logic 做咩都冇用